日日聽韓妹asmr，今日同韓國朋友傾計聽得明幾句

聽到佢地講牛b死了？

我睇嘅韓妹asmr講英文的

Hi it is latte
Nice to meet chu

latte係幾用心，darling好似pro d

latte正到 冇韓妹果種整容味

Latte真心誠意
好gfable
我好中意佢cafe班左部espresso機
我溫書都係開黎聽
想有人陪我講下野
無咁孤單落寞
近排睇nara
佢化妝幾勁

係啊係啊

但有時唔想聽有人講嘢個種asmr，特別係臨瞓前

係
仲有鬼佬至愛ppomo肥西
成日影心口
Call me asmr 雞蟲

但聽著asmr溫書，唔會瞓著咩？我試過瞓著

唔會啦 我身經百戰 溫書小隊長
日日聽足九個鐘

重點係咩
我睇哂佢啲片
佢開初係真係有grammatical mistake
依家好少
覺得佢好勁
背後一定努力左好多
同樣溫緊英文既我
好想好似佢咁

學佢拍asmr或其他片囉 有觀眾支持更有動力

我有諗過做comedy artist
份人好on9 幽默感max
但我其實好唔開心
考埋試先
再睇下點

dse?

個樣幽唔幽默先

但我覺得latte啲道具聲音比自己把聲遮曬
有啲浪費 佢準備啲道具好有心機
反而PPOMO, Suna同nara就人聲道具聲都好清楚

Asmr雞蟲

佢講野太大聲

有冇人聽dana